<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
  <message_set name="errors">
    <message name="invalid_tport">
      Ha habido un problema al procesar tu petición de teleporte. Debes volver a iniciar sesión para poder teleportarte. Si te sigue apareciendo este mensaje, revisa, por favor, las preguntas frecuentes en el Soporte técnico:
www.secondlife.com/support
    </message>
    <message name="invalid_region_handoff">
      Ha habido un problema al procesar tu paso a otra región. Debes volver a iniciar sesión para poder pasar de región a región. Si te sigue apareciendo este mensaje, revisa, por favor, las preguntas frecuentes en el Soporte técnico:
www.secondlife.com/support      
    </message>
    <message name="blocked_tport">
      Lo sentimos, en estos momentos los teleportes están bloqueados. Vuelve a intentarlo en un momento. Si sigues sin poder teleportarte, desconéctate y vuelve a iniciar sesión para solucionar el problema.      
    </message>
    <message name="nolandmark_tport">
      Lo sentimos, pero el sistema no ha podido localizar el destino de este hito.      
    </message>
    <message name="timeout_tport">
      Lo sentimos, pero el sistema no ha podido completar el teleporte.
Vuelve a intentarlo en un momento.
 	</message>
    <message name="noaccess_tport">
      Lo sentimos, pero no tienes acceso al destino de este teleporte.    
 	</message>
 	<message name="missing_attach_tport">
      Aún no han llegado tus objetos anexados. Espera unos segundos más o desconéctate y vuelve a iniciar sesión antes de teleportarte.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			The asset queue in this region is currently clogged so your teleport
request will not be able to succeed in a timely manner. Please try again
in a few minutes or go to a less busy area.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Sorry, but the system was unable to complete your teleport request
in a timely fashion. Please try again in a few minutes.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Sorry, but the system was unable to complete your region crossing
in a timely fashion. Please try again in a few minutes.
		</message>
		<message name="no_host">
			Unable to find teleport destination. The destination may be
temporarily unavailable or no longer exists. Please try again
in a few minutes.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			The inventory system is currently unavailable.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Sending to destination.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Redirecting to different location.
		</message>
		<message name="relaying">
			Relaying to destination.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Sending home location request.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Sending landmark location request.
		</message>
		<message name="completing">
			Completing teleport.
		</message>
		<message name="resolving">
			Resolving destination.
		</message>
		<message name="contacting">
			Contacting new region.
		</message>
		<message name="arriving">
			Arriving...
		</message>
		<message name="requesting">
			Requesting Teleport...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
